石房有大波man 刑事恐嚇！！！屌你老母！！！

好撚嬲，見住佢今日搞事打人
黑護護送佢走
依家留言話聽日要打鳩我地！

屯門人，今日咁多人入左黎幫你地
聽日所有人出黎做返應該做既事
見識下大西北人既勇氣！！！
保護香港市民！！！

推到全世界都見到

呢啖氣我點都吞唔落

我指打手機遊戲

對住無賴要有更無賴既做法

班人渣仲要專登著黑衫出嚟搞事

大家快D同大波MAN進行激情對話啦

同佢玩公民拘捕

警黑聯盟Connected

有片又有圖